在非地图的视图上使用标注（Annotation）。一般来说，我们只能在MKMapView上使用annotation（即点击pin，弹出一个小气泡视图，即CalloutView。而iOS SDK定义的 UICalloutView 是私有的。这份代码定义了一个新的CalloutView，让其能在其他视图中也可以使用Annotation。Demo中是在一个ScrollView中使用CalloutView。
